聽日搞返個「和你投」，同台灣人一齊同步投票支持蔡英文

台灣人就係台灣投票
連登仔就係連登投票
比大家過下投票癮
仲可以比大陸人葡萄下我地都有得投票，佢地就冇了

有一個大陸人唔抵得我地有得投票

喺連登問有冇人投kp fish
同問有冇人愛共產黨有乜分別?

志在比大過下投票癮
冇香港總統選住咪選下台灣總統先

仲可以表達下一眾連登巴絲對蔡英文既支持

rt